stat 求指教

Let X be the mean of a random sample of size n from a distribution which N(µ，9), find n such that P(X-1 < µ <X+1 )=0.90 approximately

感激各位巴打指教

sample mean X follow N(u, s = sigma/sqrt(n)) 個9唔知係sigma^2 or sigma

standard normal Z = (X-u)/s

P(u-1<X<u+1) = 0.9
P(-1/s<(X-u)/s<1/s) = 0.9